老老實實，90年代嘉禾邵氏既電影根本屈哂機

呢排追返舊電影

真是好屈機，

同依家d垃圾港產片根本無得比

精裝追女仔

得意製作
澤東電影
UFO
銀河映像

邵氏同嘉禾大片固然之好睇。
最重要連B級片都玩得癲。
好懷念桂治洪同藍乃才,而家啲老細邊會開呢啲片

個陣先濤D特技拍得住鬼佬